ban wechat & tiktok 聯署

請大家努力聯署 等馬化騰佢哋唔好咁七串😤😤😤 送中共社交媒體一程👉 好好上路‼️‼️‼️

仲淨返幾日咋😱🇺🇲Solomon Yue🇺🇲 呼籲大家幫手簽，ban wechat 同tiktok 🙏🙏🙏🙏

Push

都幾肯定係無可能

欠8000簽名，仲有三日。 大家加油嘅話，仲有機會！

推

差五千咋

差4000，加油💪🏻

好多Twitter 有手足吹雞

快啲去下面條link

可唔可以pin

up

推...

Needs 3,610 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

仲差450簽名，加油💪🏻

100k 目標達成，多謝大家！ 🎉🎊🎂🥰

推！！！